大聲啲！邊隊係十九弟？！

降班呀屌

Hull

屌 唔爭氣